買Android HDMI 手指 好d定買部小米Multicast 電視好？

主要電視output google chrome睇網頁 同ds video
邊樣會好d."??

Chromecast